有機心嘅女仔都係吸引啲

我都唔明，男人係咪真係咁睇表面？
我自問無咩輸比佢，
唯一輸嘅就係新鮮感。
同男朋友一齊左5年幾，半個月就比個女人勾左我男朋友。
男朋友最後話自己嗰陣食左屎求我同翻佢一齊，
但係咁我同我講個女仔係好人。
咁我就約左個女仔會一會佢，
嘩屌個樣無辜到
第一句就話我唔係想破壞你地架，
然後就推哂啲波比我同我男朋友。
男朋友仲同我講佢好有底線，知分寸，
係啊就係差在底線未做。
係精蟲上腦定真係盲左，
第三者係好人真係第一次聽。

呢啲男人唔駛恨，飛咗佢就啱喇

咁佢真係淨係睇到表面嘛

屌男人都係仆街嚟 利申被出軌過

一次不忠百次不用，叫佢收皮啦

個女人仲要無辜到搞到我先係衰人咁

全世界女人都知果個係臭西
當班女人同男人講果個係臭西果陣
男人會幫個臭西護航
見唔少

蔭公豬

掉左你個男朋友去啦 仲理

當認清一個人啦
知道佢咁on9咁易比人呃
都唔荒係好野

身邊都唔少呢d case
但我唔明 點解一個受害者夠膽係fb ig 公開件事 等大家知下對狗男女都好呀
係咪公開瘀皮

呢種弱智早飛早着

呢啲男人唔使恨啦 一次百忠百次不用

你男人都on9既

問題係嗰時我都俾佢講到都覺得係自己問題，依年幾嚟改左好多。雖然知道可能係自己傻鳩但係當令自己進步囉

利申:仲一齊緊

分手啦

屌 你都出反次鬼
睇佢接唔接受到囉
利申：可以搵我

可能其實個女仔真係無辜 以為你條仔真係單身先痴埋佢度
所以最仆街都係你條仔

我從來都無介意男仔悶唔悶，宜家係佢食悶住家菜去叫外賣喎，又我自己攞嚟？

第三者點解唔可以係好人? 第一者，第二姐就係好人? 你羅輯根本就有問題， 仲話自己冇嘢輸畀人? 抵你條仔偷食。

感覺到事實你係

咁樣咪姐係同佢一樣咁賤？免了

搵過個值得嘅男人令自己進步好過啦

總之你哋啲女人靚過你哋就係臭西，所以男人一定係幫臭西

條仔都仆街架喇，但條女係知我存在架，我知道左之後仲問我條仔要唔要試下同佢拍拖

分左手未

on9
明知有屎仲踩埋去

遇過一次 下次先識對付

係咁嫁絲打
男人就係咁犯賤

On撚99食賓周
又要屌 又唔願分手
抵撚死

對狗男女點識架

咩叫個樣生得好無辜?
btw throw the whole boyfriend away

試過不知情底下 做左人第三者
即時斬欖 但個陣佢仲厚面皮到繼續搵我
其實個第三者真係未必係專登
真係多得條仆街 搞到我對愛情嘅觀點變哂
覺得男人都係仆街嘅生物 靠唔住
個時考完dse返pt識嘅 仲未知原來可以咁玩
佢第一日返工已經表明佢係single
一齊收工話覺得太夜送我返屋企
慢慢發展 就拍埋拖 仲帶埋我見佢屋企人
原來見埋屋企人都可以係假 我真係諗都無諗過
講咁多 歸根究底 最大責任真係你男朋友
娘啲講句 一隻手 拍唔響架

儘快抽離唔好浪費時間喺佢地身上啦
若無其事就喺最大既報復

咁都唔分手

個男人仲好意思咁兜 算鳩數啦呢啲人

樓主呢d先醒目，比個男人返兜，用內疚感黎食住條仔，笑佢咁都返兜既人冇佢咁醒

姣婆遇著脂粉客 叫你男朋友同條女仆街食屎喇

笑甚麼？你都係男人

屌男人係仆街嚟

牛唔飲水點㩒得牛頭低
唔係撐果條女 如果你男友係咁受唔住誘惑 樓主你好應該考慮下呢個人既忠誠問題
你都話一齊左五年幾 咁究竟點解段關係會俾人用半個月就破壞到 係咪只係新鮮感咁簡單

諗下自己點解千幾日嘅感情，都比唔上人地15日

係，你條仔係仆街，但係都係一個好好反思嘅機會，祝你下段感情長長久久

屌 當我上面果段無講過
俾人呃完都重一齊 祝福樓主 千祈唔好分手 咪出黎害人

你揀左條傻佬姐

第三者正仆街

笑乜撚啊 屌你老母

on9你約佢出黎expect d咩
除非佢好撚bitchy 唔係都會扮死狗扮無辜啦

唔值得原諒 一次不忠 百次不容
你男朋友仲護住第三者 話佢係好人
佢唔值有你呢個咁好既女朋友

條仔一定仆街
但條女唔會唔知條仔有女
試諗下 如果佢咩都唔知繼而搞成咁
唔通佢仲會應約同樓主講「咁好啦 原來佢有女朋友 我同你解釋返啦 我冇心破壞你地架 我地咩都冇做過架」咁咩
佢一定係一早知先會有呢個場景出現

兩邊睇啦，條女有問題就一定嘅啦，但條仔都一樣有問題啦，選擇咗岀軌代表佢都清楚自己嘅決定，玩夠先返來揾你，你都唔保下一次都會係咁，所以一刀兩斷啦

第三者賤
你男朋友鳩痕無腦
但係原來樓主係犯賤加無腦
咁都可以仲一齊緊 咁你怨乜撚嘢？

仲有面出黎同你見一面

唔係有機心ge 女仔吸引d
係你男朋友on9 姐
有d 男人會聞到果陣邪花味 避之則吉

有時女人講既野要信
男人無女人咁識睇女人

全部都係鴨

sorry ，咁佢真無送上門

有冇起下條女底 條女犯賤就一定 不過無論條女知唔知有你 你條仔都係最仆街 而且有一次一定有第二次 樓主唔分手 再有下次就係你抵死

樓主唔好彩遇到仆街啫

所有男人都係臭鳩
一齊4年，屌你老母，仲成隻狗公係ig flirt女
仲要約埋人見，人地收你兵咋
如果人地真係受你溝係咪一早食咗呀
屌你老母 祝全天下出軌嘅人生性病死

全世界男人都知果個係狗公
當班男人同女人講果個係狗公果陣
女人會幫個狗公護航
見唔少

定力唔夠係普遍男人都有既問題
依家知道好過結婚先知佢受唔到誘惑
但係"佢個陣食左屎"佢到底係點唸/真心話定假話只有佢知

原唔原諒就自己決定啦

btw個女仔係點樣既人同佢出軌有咩關係

你呢d蠢女人咪又係仆街
戴住成頂綠帽年幾

不過都係你男朋友仆街d

分啦屌
你唔係咁都要呀嘛
條仔有第一次自然有第二次

我明呀絲打
我睇極都透點解個男人當時點解會話佢好好呀又點又點
但依啲女人一定係做好多小動作既死姣婆囉
好後悔當時無搶佢電話屌7個姣婆

日日食豬排都想間中食下牛排

咁撚容易就俾隻臭雞釣走
依件垃圾要唔要都吧啦

咪係

屌！好明顯係你條仔問題，如果他有定力嘅話西施咁靚都唔會搞la，樓主抽身吧.總之婊子與狗天長地久

lm

你男朋友而家陷入左上唔到條女好有快感既時間,唔得到手佢一日都唔會再考慮你多D
就算你男朋友而家未上到條女,好快都會上到,早散早搵第二個啦

唔好同垃圾一齊
有第一次出軌 就會有第二次

五年都咁易畀人勾走 明顯係條仔想試下新嘢

佢係咪不嬲相處上食住你

一個巴掌拍不響

屌 啲男人真係好撚蠢架
佢奶左野個陣先識後悔

個第三者係仆街架喇（如果佢一早知你既存在）
但最仆街都係你男朋友 唔好比個第三者轉移視線
早走早著啦

我同你背景接近一樣 幾年感情俾個女人快快手搞走左條仔 又係將錯堆哂落我度護住條女 唔同既係 係我乞緊條仔返黎 但佢話佢已經唔鐘意我

你應該多謝條女比個機會你睇清你男朋友

聽過第一個第三者講唔介意唔做正印

最撚on9係條仔竟然會信
用下個死人腦啦 天底下邊條女唔想做正印

你應該慶幸唔係結左婚先知
同埋條仔會咁對你
佢遲啲都會用同樣方法對個個女仔

好撚驚 因為我都係冇機心嘅女
d機心婊子

係

你睇下你個用戶名
你仲同條仔一齊 為乜？
飛撚咗佢溝過第件啦

唔覺。
鍾意純品又唔吱喳嘅女

你都戇鳩

十個男人九個都係賤人黎架啦

要識好人返教會啦

做好男人咪又係比女人呃
哂氣啦 根本男女都應該唔好做好人

帶埋你見佢屋企人，我覺得佢對你係真。乜嘢㗎??

咁都仲一齊
咁你怨咩撚姐
話舊屎好難食 又要繼續食 再繼續話舊屎好難食

身邊有人又係遇到咁既事
搞到我覺得感情好兒戲

祝天下第3 者長命百歲 百病纏身

可能未必個女仔仆街
個女仔可能唔知條仔有女朋友
但條仔就一定仆街

利申試過悶住女朋友出去偷食
個陣返part-time 呃人話single 食女
有個同事又信咗 跟住對佢好好
送佢返屋企呀 帶佢見下屋企人咁

本身都食硬架啦
點知條女發現咗我有女
即刻走佬 再揾佢佢都唔應我

所以有時未必係條女仆街
可能條女真係唔知

以為個post係自己開嘅

點解有d女人硬係鍾意搞d有女朋友嘅男人
點解有d男人硬係唔識珍惜自己身邊嘅女人

試過有個女人賤到send埋個閪俾人睇 仲問人幾時得閒 係咪天水圍先會出咁多賤閪

拍左五年幾都比佢背叛，其實係咩感受？
仲會唔會相信關係呢一會事？

佢鳩痕求你比佢屌啫，你有時間咪上囉

我都係 覺得呢啲女仔好討厭 係到耍埋啲死人手段

未必因爲機心
應該係因為佢靚啲

所以話d男人幾古惑
見家長都只係令你信佢既手段
愈嚟愈多綠帽sp第三者
點先可以有信心行落去